{
    "-Help-": "- 도움말 -",
    "Back": "뒤로가기",
    "Backing up in progress...": "백업 중...",
    "Backup": "테마 백업",
    "Boot Logo setting successful!": "부팅 로고 설정 성공!",
    "Checking file...": "파일 확인 중...",
    "Exit": "종료",
    "Exiting...": "종료 중...",
    "Help": "도움말",
    "Install": "설치",
    "Installing...": "설치 중...",
    "No Boot logo .bmp file found.": "부팅 로고 .bmp 파일을 찾을 수 없습니다.",
    "No Theme .zip file found.": "테마 .zip 파일을 찾을 수 없습니다.",
    "No backup files found.": "백업 파일을 찾을 수 없습니다.",
    "No file found.": "파일을 찾을 수 없습니다.",
    "OFF": "비활성화",
    "ON": "활성화",
    "Ran. disp": "부팅 시 무작위 표시",
    "Random display Boot Logo DISABLED": "부팅 로고 무작위 표시가 비활성화됨",
    "Random display Boot Logo ENABLED": "부팅 로고 무작위 표시가 활성화됨",
    "Restore": "백업 복원",
    "Restoring...": "복원 중...",
    "Select": "선택",
    "Set": "설정",
    "Setting...": "설정 중...",
    "Theme backup successful!": "테마 백업 성공!",
    "Theme installation successful!": "테마 설치 성공!",
    "Theme restoration successful!": "테마 복원 성공!",
    "Themes Manager": "테마 관리자",
    "This bootlogo cannot be previewed!": "이 부팅 로고는 미리보기할 수 없습니다!",
    "This theme is missing preview images!": "이 테마에는 미리보기 이미지가 없습니다!",
    "Welcome": "환영합니다!",
    "bootlogo": "부팅 로고 설정",
    "of": "의",
    "theme_help": "테마 파일을 설치하세요. 자세한 지침은 X 키를 눌러 도움말을 확인하세요.",
    "logo_help": "부팅 로고를 설정하세요. 단일 표시 또는 무작위 표시를 설정할 수 있습니다. 자세한 지침은 X 키를 눌러 도움말을 확인하세요.",
    "back.theme": "테마 백업",
    "back.theme_help": "현재 테마를 백업하세요. 이 작업은 원래의 백업 파일을 덮어쓸 수 있습니다.",
    "restore.theme": "테마 복원",
    "restore.theme_help": "백업된 테마를 현재 시스템으로 복원하세요. 테마는 테마 백업 기능을 통해 백업되었습니다.",
    "restore.stock": "공식 테마 복원",
    "restore.stock_help": "자동으로 백업된 공식 테마를 복원하세요. 이 백업은 수정된 시스템에 의해 자동으로 생성되었습니다.",
    "themes": "테마 설치",
    "Switch": "전환",
    "help_theme": "팁: 새 테마를 설치하기 전에 원래 테마를 백업할 수 있습니다. 새 백업은 원래의 백업 파일을 덮어쓸 것입니다.",
    "help_logo": "팁: 원하는 부팅 로고 이미지를 선택하고 설정하세요.",
    "message_02-1": "1. 테마 파일은 SD1 또는 SD2의 'anbernic/themes'에 있습니다.\n테마 파일 형식은 .zip 압축 파일이고,\n해당 미리보기 이미지 형식은 .png입니다.\n파일 이름과 위치는 테마와 동일합니다.\n",
    "message_02-2": "2. 부트 로고는 SD1 또는 SD2의 'anbernic/bootlogo'에 배치됩니다.\n파일 형식은 .bmp 이미지이고 해상도는 호스트와\n동일합니다. RG28xx에 해당하는 부팅\n이미지는 미리 회전시켜야 합니다.\n",
    "message_02-3": "3. '백업' 및 '복원': 이 기능은 현재 OS의 설치된\n테마 파일에만 적용되며, 설치되지 않은 테마\n파일과는 아무런 관련이 없습니다.\n'Ran.Disp': 이 기능은 시작할 때마다 다른\n부트 로고의 무작위 표시를 실현할 수 있습니다.\n부트 로고가 있는 테마를 설치한 후에는\n자동으로 비활성화됩니다."
}